[Old news] 輕鬆對付五毛三步曲

第一步：Block User
第二步：負皮
第三步：返回上一頁，繼續瀏覽高質Post

記住回覆五毛等於幫佢推Post

守護高質論壇 無視五毛 你我有責

即刻有五毛衝左入黎